舊公司靚女同事入左我依家間公司，打唔打個招呼好？

以前係舊公司一齊做過野
不過依家就唔同dept
佢好似暫時未發現到我

應唔應該主動say個hi，約下食飯咁

靚女同事: 你係？

唔記得就唔記得啦
未發現

個毒男有啲熟口面，原來係你

咩公司先?

一齊做過野架

咪影衰人啦

哦 幫我影印同送件果條毒撚 認得你啦

如果平時係舊公司都冇兩句嘅就算啦
廢時自己攞嚟柒喇
傾得下咪say個hi囉
如果真係未發現你

大公司多人未正面撞到姐

靚女同事:新工遇到舊公司毒撚，扮緊留意唔到佢，如果佢主動相認點算?

驚自爆，唔答

who?.gif

哈哈，轉左工都撞到你，我地真係好有緣呀

佢啱啱入新公司人生路不熟，如果發現有舊朋友一定好開心

哈哈

靚女心諗oh shit,早知唔轉呢間

ff撚波加曼.jpg

靚女同事：乜又係你呢個油頭毒撚呀

究竟一個人要有幾毒先會問得出呢d問題

妖，又係你

“屌你老味避極都見到你條毒撚“

冇圖點比建議你

大波咪say個hi 囉